乜現在又興返上大陸咩無去九年

八十後以前禮拜六日就邪骨淫k
啲支那妹質素又高
港紙貴過人仔

又無八十後吹幾句